欅坂46暨日向坂46交流區第七十五回：渡邉理佐誕生日おめでとう

不歡迎支持香港政府及警察人士內進

そして

渡邉理佐お誕生日おめでとう！！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 2ndシングル『ドレミソラシド』7月17日予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

TEMPLATE:

Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
あなたに贈るバースディソングよ OK?

驚かせてごめん 特別な日に 会えてよかった
ローソクの火を消して 乾杯しましょ オメデトウ!

Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
Happy Birthday to you you いつも アリガトウ!
Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
あなたに贈るバースディソングよ OK?

いつも近くにいて 特別な夢 聞かせてほしい
これからもよろしく プレゼントもあるよ オメデトウ!

Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
Happy Birthday to you you いつも アリガトウ!
Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
あなたに贈るバースディソングよ OK?

これからもずっと 辛い日だって一緒
そうやって歳をとってゆきたいの

Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
Happy Birthday to you you いつも アリガトウ!
Happy Birthday to you you Happy Birthday to you you
あなたに贈るバースディソングよ OK?

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合
用幾代韻律再聽一遍 動盪時日
願你可不管出生在哪年份
每一生都會有個完美名份
當地球在震 大氣層重生
無論共我在哪星體 都可接一吻
沙寶生日快樂！！！

理佐様生日快樂

佐b誕生日おめでとう

沙推瀟灑劉明

滾回動物台吧

假圖⬇️⬇️

原圖⬇️⬇️

放渡邉理佐握手券 35@1

愛欅力留名

渡邉理佐生日快樂

btw明天萬事小心

沙推8方支援

那星 日向唔記得換圖

渣ga

Girl when you're with me
I'll give you a taste
Make it like your birthday everyday
I know you like it sweet
So you can have your cake
Give you something good to celebrate
So make a wish
I'll make it like your birthday everyday
I'll be your gift
Give you something good to celebrate
Happy birthday

又唔見你提我 你黎做呀笨

有無欅共和國 2017全場字幕link?

日向又唔關我事
我純綠血人

泥沙生日快樂

迷関黨留名

Bubu 河田

上個月已經下左架
咩原因就唔知

hinano

定期封是常識

禾佐生快

紅白藍

牙佐

咁色情嘅

肥ru.幾時lastday

你狗公姐

8月4號「欅會不會寫」預告
【感謝眾多回憶！長濱ねる畢業式】
大家歡送7月30日從團內畢業的長濱ねる
ねる用節目慣例的super ball catch給每個成員消息
還有來自成員們的驚喜禮物
最後是ねる給觀眾們的消息

唔係淨係送花,有一期睇牙RU

20190726 我愛小坂菜緒

走水貨

ruru

最後のねるねん

欅坂46・守屋茜さんインタビュー｜「撮影前3か月で体重8kg減！ ポジティブになれた写真集です」

生駒係開國功臣畢業嗰陣都無咁大陣仗

欅之前畢業個3位唔知會點諗呢

有差別對待就緊架喇
話哂都ru寶wo大佬

今泉反面加跳槽 其他兩個唔係top 好正常呀

但好似除左米 ，其他都係宣佈左畢業之後連欅寫都冇得上
工事中好似好多都玩到最後？

送花點都有既 二姑媽都有送禮

其他2個都唔係和平分手

不了

日向咁多個做model
我反而覺得佢係做得最好

仲好過小坂

請睇到最底

邊位手足

點解你會睇ptt

睇人翻譯同埋睇下啲人有咩講LOR

好有心

但Ru都幾個月冇得上

後台唔見平手ge

應該又唔舒服去左休息

咁可能去咗浸冰桶

takahiro識玩wo

ru寶

ゆっかねん

今日はなんの日か

このメンバーからお知らせです💁‍♀️☀️☀️☀️

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #青春

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天 (link: )

好可愛呀

HINABINGO！最新話がhuluで配信中▽浴衣姿で久美チームと小籔チームが激突▽抱きしめてやる対決▽たこ焼き対決▽タピオカすくい対決▽ドレミソラシド盆踊り対決 #日向坂46 #小籔千豊 (link: )

#ひな寝 シリーズの小坂さん

かなりぐっすりおやすみのようです…😴😴

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #小坂菜緒 #なにわの日 #体育座りで寝る派

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天 (link: )

#ひな寝 シリーズの小坂さん

気配を察知した小坂さん、むくっと起きた直後です😳
どことなくいつもより幼げなのは寝起きならでは☺️

#日向坂46 #日向坂46写真集 #小坂菜緒 #なにわの日 #すぐ二度寝してくれました

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )

#ひな寝 からの #こしゃ散歩

散歩から戻ってきた小坂さん🧚‍♀️
妹の上村さんと何かを見つめてますね🙃

突然クイズ:なんでしょう？☝️☝️

#日向坂46 #日向坂46写真集 #小坂菜緒 #上村ひなの #なにわの日 #トゥースではない

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )

#ひな寝 シリーズの小坂さん

小坂さん完全に起きました☀️

#日向坂46 #日向坂46写真集 #小坂菜緒 #なにわの日 #こしゃ散歩

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )

點解菜菜瞓醒咁可愛㗎

#ひな寝 シリーズの小坂さん
すっかり起きて #こしゃ散歩

フーディーを脱いで広い敷地内をおさんぽ☀️🌳🌳🌳

#日向坂46 #日向坂46写真集 #小坂菜緒 #なにわの日

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )

牙葵真係正左好多

冇以前咁瘦，好睇咗好多

關係圖

大家終於識得欣賞禾葵

走得太前

日向字幕好快

i love

3坂都好快...

之前要等到星期五

欅個小K次次都第日晏晝即有爆肝

個個星期爆一晚 好辛苦

本日は #日向坂46 のメンバーをお届けいたします💌
【本日のオフショット】
美しすぎる横顔🍣💓

#日向坂46 #金村美玖
#エモショット
#ケヤオン #ヒナオン #ユニゾンエアー
#ひなあいCメロありがとう

本日は #欅坂46 のメンバーをお届けいたします💌
【本日のオフショット】
笑顔が美しい💐✨

#欅坂46 #守屋茜 #潜在意識
#エモショット
#ケヤオン #ヒナオン #ユニゾンエアー

我無左田村保乃會死

快撚啲死

5好咁講野la

點解你仲未死

P牌仔

唔怕話你哋聽，其實我係想入討論區先開帳號
平手青唔好唔要我

左邊個倒影好靚

屈機到

有冇咁勁

ru寶早晨

真係最後一日了

邊幾位大佬又去咗睇event

我睇live viewing啫

@松平璃子現場巨

反而想睇係跳i am out個陣 上村 係後排 啲頭髮濕晒 向前放 成個貞子咁 個下好好笑

萌寶

有聲

咁咸既

又一首新CM歌

識貨

哇屌屎帆咁能大

想點

我收翻頭先嗰句
頭先見到有個nmb 00後仲能大

WHO

做咩宮田呢張唔露

係唔係用bra夾出嚟？

以為入錯POST

NMB

人哋咁大方 坂道就拍寫真先露少少

個個花咁大咩

不過咁講 48成日露 搞到睇白間本野都係覺得換多左幾套衫冇太大特別 除左某幾版

唔好比我睇死就係得呢張有野睇呃人買

入坑了

老是常出現

廁到

🐻

坐上了遲到巴士但提早下車

ruru

いよいよ明日7月30日(火)に開催が迫った長濱ねる卒業イベント「ありがとうをめいっぱい伝える日」特設サイトにて長濱ねる本人からの「いよいよ前日!意気込み動画」と「生写真紹介動画」を公開しました📸

是非ご覧ください✌🏻✌🏻

#欅坂46

又飛點跟

発売中の「B.L.T.」9月号の表紙&巻頭に渡邉理佐×田村保乃、中面に小池美波×井上梨名、菅井友香×山﨑天の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されております🍹
ぜひチェックしてみてください🌻

#欅坂46
#BLT

Ruru聽歌啲taste 幾高汁

係唔係呀 咁多英文歌既

話晒都去英國留學過一年

佢以前係message成日介紹自己聽緊英文歌

叫d日本fans點好

キュンキュンキュン キュンどうして

會唔會有直播link睇畢業

我都想知有冇
或者現場巨有冇得文字直播

日本人依家都會睇韓團

日本仔啲網站設計真係好靚

京子對腳睇落好怪 一粗一幼 仲好短咁

屌喊撚到痴左線

完左電台之後條長片已經夠催淚 之後仲唱左老秋特登寫比佢既新歌

呢首好平假欅feel

レポレポ

「また会ってください」
その一言が言えない

只能夠入戲院睇live viewing

一直睇錯做河田

其實牙葵白咗真係幾靚

ねる

反ねる應該係現實人格都有d問題果d人黎

真 一個咁好嘅女仔 難以想像佢solo嘅時候有人會坐底咗

串夠禾大佬未

成日都係失去咗先識得珍惜

又諗起佢一路讀手紙一路喊到鼻水都流埋

ruru bye bye

反ru抵串的

好想幫佢抹眼淚

想幫佢食左啲鼻水

P牌絲想問下大家點睇一個絲因為平手太型而入坑，仲越嚟越想做佢老婆？

利申一直中意男，但平手我可以彎

正常的 好多日本妹都係同你一樣的

輕鬆齊章

屌你出cheat

要友香嗎

lawson 個event?
佢係要買幾多錢有得抽定係點

有兩隻 一隻係普通買野每滿700羊可以抽一張photo cards

另一隻係比680可以抽一次 有各式各樣既週邊

青抽左幾多齊到咁

一口氣抽到尾

丹生ちゃん春日識啲嘢

ねる：しばらくお会いする機会ない

幫我齊保乃豬未

小妹都想做平手老婆

neru

你兩個邊個係大奶奶

保乃豬應該奶奶唔大

ねる 俺の嫁

不要追擊

大佬呢寧願係隔離駡戰都唔過黎送別

ねるちゃんロス

祝neru前程錦繡 做想做既野 開開心心就好啦 過返普通人既生活

今次我撐你

咁既角度 邊個影都會係咁既樣架啦

大佬呀 你唔好咁癡線啦

有冇我份?

第一次聽食鼻水

禾葵巧打意

上村

禾條女

咪兜啦

ひなの 唔係欅嗰個

兜你老母咩 自己望下自己隻閪腳 你隻腳打橫同打直點影都唔會一樣架啦

休業無份

你又啱

咁q梗係啱

咁廁有乜係唔啱

有道理

ねるちゃん卒業おめでとう

21人の絆😢

你cut咗左邊個個

反到出哂面

neru啦，唔通畢業唔po neru玩野咩

我講就梗係唔係講neru 啦

禾関都反簡直毫無人性

咪就係,有美子正到無人有

長濱日文字

牙ru

九單幾時出
二專幾時出

黑羊都隔咗七個月先出

咪啦mo chin

單推唔會洗得多錢

佢好明顯唔係

單推好女仔

單推欅

夢なら夢だと気づかせないで

收嗲啦豬鼻妹

On9講事實

好似每年一本

同埋佢個頭咁點樣番學

又肥左?

呢個look好睇wo

原來係2月幫世終 拍mv個陣影落

邊個豬鼻妹

不啦柒到

Bubu有玩fortnite

真係比弱智玩...

吓 咁搶口

自從傷咗之後就好似有肉地咗

事實唔怕講

屌你老母講咩阿你

個頭一開始係白金色，靚好多影呢本野個時應該都甩得7788⋯呢本野仲有同北川景子既對訪，日本興舊文舊圖咁樣翻炒架？

我見有人話平仔食個d藥唔知係咪有類固醇，真係病左之後就水腫得好犀利
佢去教跳舞條片都仲痴膠布

我淨係知情緒病嘅藥會有類固醇
我覺得係傷咗條腰唔郁得所有肥咗

咁大個takahiro喺到點解唔係佢教
自從takahiro上過節目，開始留意咗佢

gay

係一齊教

你話佢有無情緒病就真係唔知⋯
佢係連面都腫埋⋯

idol要返學既咩

有無鬼屋手足

即down

其實我都係打pubg多

禾

又唔係同你玩

有事後感想未

7點先呀屌
佢上晝出撚晒堆top

Takahiro出現下咋

梗係要啦，不過有啲會選擇唔返大學

你個秋元真夏都因為要返學所以遲咗入團

8月2日(金)出演者決定！
【日向坂46】
加藤史帆
齊藤京子
東村芽依
金村美玖
小坂菜緒
松田好花

今日個陣1/6機會都中松田

可能你見完會改觀呢

都係長髮好

左我右你地分

兩個都係牙好有特色

好貼地

偏偏日向我最鐘意呢兩個

中 好撚正
加推了

聽住先

右我

高本彩花真係好q.....醜

蛤？

咩分呀 我架

唔推日向，但唔覺得佢醜

佢係咁 一D都唔識尊重

我覺得佢馬尾長髮好

但係你個松田樆子都唔係話好靚

推idol推埋內在美

佢求其汁個神id用 冇推

都唔神架啦...

戇鳩黎講幾神

Agger 所以我唔推

takahiro玩咩

佢都幾型下

小林七單代c嘅跪地旋轉應該都係老師教

佢呢招係幾勁，但家入個次就不了

個次係公海俾人開po講
利申:家入fans

嗰次都無用跪地旋轉。
家入喺次啲人話係地坂觸電

我未見cam man單獨影伴舞影咁耐

8/11けやかけ【2期生の運動能力をチェックしよう！】
まだ未知数だった欅坂46 2期生の運動能力をいくつかの種目でチェック！
準備運動に意外なメンバーが苦戦！
しかしそれを上回るポンコツ1期生が…！
白熱するビーチフラッグ対決は奇跡の結果に！？

明玩一期生

2期生運動能力唔會差到去邊啦
又網球隊又排球隊 又有跳開舞嘅

當有三期生，二期生就會加入一期生嘅PPA會席

twitter寫平手狀態好差

自從2期入咗嚟 欅寫1期越嚟越少戲份 想睇梨加同なーこ

梨加真係冇乜

佢2個都係玩開神來之筆個啲人嚟

突然一下就搶晒鏡

泥膠冇主持比機會 佢就唔會出聲

其實大部份都係

自從梨加講過話驚土田同佢配音之後,土田都真係唔再配

梗呢樣嘢成日玩會悶姐

8月5日 全港三罷

岀咗都聽唔到

推都係咁話 禾関真係比夏鈴處刑

反正佢唔出聲都咁多握 比我都繼續扮工

好似wo握手好多野講

其實來來去去都係講果d 好開心又見到你 反正唔洗點用腦，上欅寫要用腦諗咩講 好辛苦，算 直接唔講

詩織靚咗咁多

不嬲都靚

Ching好有經驗咁 可唔可以講多啲 好想知

欅寫有一期 二期生扮梨加握手 可以參考

其實睇哂所有欅寫發覺 梨加 係一個唔怕辛苦 但怕用腦嘅人（好聽d叫諗太多先講 但只限初期， 而家因為人設係咁 就變本加厲 扮諗野，但最後都係一兩個字就完，但無可否認咁先顯得佢可愛天真，幾得人鍾意）

其實我開頭覺得佢係扮天真

坦白睇一開頭佢gip 留咗係車站 我都諗佢咁心機婊 但之後睇佢真係無特登突出自己，但佢同平手一樣都係漆黑中嘅螢火蟲，咩都唔做都令人留意 不過一個sell 天材 一個sell....

牙RU

平手都有份

我仲以為佢唔會係到

我都以為係

不過呢集睇落好似早排過之前啲集數
啲髮色好似係至少前2個月咁

但係原田係度

葵妹喊到

仲以為日向會親身出現

睇左半集,漢字真係好冇團魂
浪費左我10幾分鐘時間

好耐冇見

睇落已經冇咩感情咁

當初漢字紅果陣 拋棄左假名過左漢字
而家假名起飛佢就畢業 笑撚死XD

理撚得你真心定假膠

從呢秒起同我單機啦屌你老母

NERU

日向本寫真都真係幾露得下wo

青你係咪偶像傳心師黎
可摸以教下我點讀idol 心

ru寶有冇話之後會做咩

就快露過白麻 乃個本都冇咁勁

似乎係讀書

日向好撚癲 成班好似做開綜藝咁 集集都係到撚春日 笑撚到傻

最尾唔播歌差少少唔記得佢地係偶像 起得低 自己就要努力

有D後悔淨係抽左一場2單 吊

然後梨加就無講過嘢，少咗上鏡

佢有獨立咪

我覺得関靚啲

十分認同

佢只係遲幾個月入團，正常都同欅坂熟啲。你諗下佢入團個身份唔咸唔淡咁，無乜歸屬感，覺得自己唔係成員嘅一份子，過返去漢字有幾出奇。
唔好仇欅啦

Neru話曬都日向國母
冇Neru邊有晌一期
俾返幾分薄面好喎

唉

100本波b寫真走唔甩

上海拍攝

應該都係拍完冇耐
好似上個月先話有一個星期唔見咗人

夫複何求

如果高少少 160就好了

on9 160既話同普通女仔有咩分別

普通女仔有咁既樣 CHING住邊頭

住開深圳

竟然係到佢出

正常都估下次係土生出先

好想睇波b底衫泳衣性感照

我都估係土生出先點知係波b
睇到上海拍攝屌咗出聲

丹生ちゃん

要入鄉隨俗著大媽泳衣

咪搞bubu

呢集日向真係

哦呢囉唷咩

Paripi變咗做模仿擔當

做日向mc應該比較輕鬆

迷史帆谷上線喇歡迎廁撚

咁都有gp

熱烈慶祝我成功訂閱mail

但若林試過俾井口搞到hang機

井口個D太高程度 連明石家都搞佢唔掂

痴撚線 report 咗scams

入GROUP 有咩睇

撚屎忽鬼

無野睇既

終於連日向都睇埋

追晒乃了

睇欅先

日向唔好睇？

跟住時間線睇

廁夠未

OK
欅D歌正D

好多人都三修架啦

日向好短 由平假開始睇都好快啦

得你炸on9,晌狗不嬲專一

入未歡迎屎煩初代老公

啱啱起身，仲未睇。
發夢真係好攰

邊位 無人識佢啵

你講笑話自己會唔會笑?

新飯留名

即係會有第二代？？

同保乃豬玩鬼屋好撚爽

500蚊收你個名

ねるねん

有無攬攬

我5000

有

欅坂46守屋茜さんの美肌の秘密は、コツコツ続けてるインナーケア！

茜寶正正子

欅坂46守屋茜さんが、美白のために習慣にしてるのはこの３つ！

欅坂46守屋茜さんの美肌のヒミツ☆ 美白ワザ＆毎朝のスキンケアを徹底取材！

影得好過公式照好多

金毛男人婆

金毛唔錯喎

梨寶嗰張

剩係覺得井上又係剪短髮靚好多

個氣質

関 松平 天
都差過公式

松平張公式P到第2個人咁

大家投個票，唔做silent majority

駁唔到

投左，黑羊世界第一

晌留名

洗唔洗咁搏啊

一開頭覺得佢好樣衰 而家

菜菜

一般買到4場，大阪兩場，福岡頭尾
到時見

其實都飛得過去點解唔睇埋個場 我自己都唔知點解

今次有幾多人想要右

欅坂46・守屋茜さんが白肌映えするメイク＆ヘアカラーを伝授！

高配版井口

咪撚搞我條女啦屌你老味

福岡見

淨係見到上半part都已經覺得樣衰

飛夠未

chol到呢

回不去了

你都on99

有無人買左仙台場

而家都係?

918 919 東蛋
點去呀..

頂無假呀好想去東蛋

有啲想試下抽

同埋呢個欅文字gimmick 真係好正

東蛋去了

可唔可以係2020年既918 919
荷包頂唔緊阿

要請假

抽！ 往死裡抽！

東蛋

屌 買唔到千秋楽

Diu 早講
我又一條友睇

好L窮
完咗6號福岡返香港再飛過去睇巨蛋理論上平d
但好似真係好L痴線
應該不了

一條友睇幾好 同我睇親果D都係厄介狗好撚嘈 名我就唔開了

join

會員(前)長濱ねる

4號福岡見

想見 握守屋茜都係好人黎

即係小妹

你改機票留定再飛多次

點撚樣留阿 又十鳩幾日
仲要喺福岡返東京

你知你幾痴線㗎啦

一個月飛兩次 癲撚到

飛天狗死未

我樓上有兩隻

我樓上有一隻

唔知你講乜 我坐新幹線

我關

我都想去Tokyo dome

新果集BINGO 雖然唔太好笑 但對鈴花講既野真係好好

ドーム真係諗唔到有咩理由唔去

佢一單特典都有話自己係細膽鬼
不過佢近排綜藝表現真係越嚟越好

有
搶唔到飛

任抽架wo

任抽 但當選唔到

今次有無能力集合多過十個巴絲打係巨蛋影合照

rich

中咗再講

得一日假可以點去？

工可以再搵

即日來回

好撚想去東蛋呀

至少都要等佢講點搶飛先

Fyi ドームcapacity
55000（野球）
57000（コンサート）

欅坂46 『The Documentary of 欅共和国2018』予告編が公開

no pay la

佢而家

其實我到依家都唔係好明，有無人研究咗

twitter 有人整合了

中二病

唔駛再估 香港時間2100開始抽得

營運我屌你老母

有冇教學

日本電話no整咗emtg同fans club 先

No pay俾老細屌死諗緊凌晨機去19號，睇完坐返凌晨機返

same

你哋痴線架

17-20 去馬了

邊到可以整到日本電話no

又黎靚妹仔扮大人

model濕柴

有冇人係自己抽 我搵緊人同我互抽

我連點抽都唔識 剩係開咗emtg 同fc
但係個emtg 係用香港電話登記

會用唔到 我試過 佢一定要070 080 090開頭

我都想搵人一齊抽尾場…但仲度緊點同老細講

遞定信啦 呢次唔睇無下次

我有假但係唔識攪

而家申請日本電話都應該趕唔切噃

如果用iPhone你有日本住嘅frd代收sms都仲趕到

屌點解我咁快無晒假

希望中

我都冇 照抽左先

有無同我一樣含淚棄欅

攪緊張bmobile卡
攪得嚟fc先行都完咗

墜機死啦

其實會唔會抽晒兩日

same here

錫

8月8日はタコの日🐙

なおタコさん、練習3連発🐙📸

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天(link: )

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #青春 #タコの日 #小坂菜緒

8月8日はタコの日🐙

なおタコさん、練習3連発🐙📸
さっきよりちょこっと横向き

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天(link: )

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #青春 #タコの日 #小坂菜緒

8月8日はタコの日🐙

なおタコさん、練習3連発🐙📸
さらに横向き

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天(link: )

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #青春 #タコの日 #小坂菜緒

菜菜

8月8日はタコの日🐙

練習した結果....
うゔぅぅ〜〜...ゔっ🐙☺️

◎amazon (link: ) amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV (link: )
◎楽天(link: )

#日向坂46 #日向坂46写真集 #アオハル写真集 #青春 #タコの日 #小坂菜緒

香香

好色情。。。

大個女

好葡萄土生

依家守屋茜同佢好friend
土生就變咗同小池friend

香茜

【BOMB9月号本日発売】
欅坂46が表紙巻頭に登場!菅井友香・守屋茜/上村莉菜/田村保乃・松田里奈
NMB48太田夢莉・大田莉央奈・南羽諒
STU48岩田陽菜、甲斐心愛、門脇実優菜、沖侑果、中村舞
北向珠夕/RaMu/高崎かなみなど登場!!
Amazon→(link: ) amzn.to/2Zi53PR
7net→(link: )

瞬間變姬

新人留名

記得一個星期內交錢

冇$，求寬限

佢其實仲chok到當年既無辜眼神

本日8月8日(木)発売の「週刊ヤングジャンプ」No.36・37の巻末グラビアに関有美子が登場☺️
ぜひチェックしてみてください🌿

#欅坂46
#週刊ヤングジャンプ

RU記

我後悔叫佢搵香B了 依家搞到強制訂西西message

禾関

嘩
買本睇先

我想請教下有無人用香港信用卡係樂天ticket係過到數我次次都係用便利店俾錢但今次未必搵到人幫我俾

過到

禾菜

腦婆

右仙

HINABINGO！最新話がhuluで配信中▽小籔千豊が日向坂46にガチお笑い指南▽加藤史帆、小坂菜緒、富田鈴花、高瀬愛奈のすべらない話を小籔がダメ出し▽写真で一言大喜利 #日向坂46 #小籔千豊

Bubu

我屌你老母呀

💋Seventeen9月号、内容チラ見せ💋

みんな自分がイエベかブルベか知ってる？👀
p.74～イエベ・ブルベ別のメイク方法をわかりやすく説明してるよ😊

自分の肌色に合わせたメイクで、学校イチの美少女を目指そ🙋‍

#小坂菜緒 #イエベ #ブルベ

Join

仆街 最後我都係比拉麵巴說(歲)咗去抽巨蛋
同我中啊diu

自從週年live抽又抽唔到買又買唔到之後我就的起心肝攪咗張b-mobile

Why not?

【BOMB9月号本日発売】#欅坂46 表紙&巻頭32ページ特集
巻頭グラビアはキャプテン #菅井友香 副キャプテン #守屋茜 の2人グラビアを。題して「咲き誇れ、美しい花たち」、たくさんの個性を持った美しい花たちを是非みてくだい。
Amazon→ amzn.to/2Zi53PR
7net→

【BOMB9月号本日発売】#欅坂46 表紙&巻頭32ページ特集
#田村保乃 ・ #松田里奈 の2期生の2人は、夏らしく浴衣姿で流しそうめんを。水風船やスーパーボールすくいなど、2人と過ごす夏休み!
Amazon→ amzn.to/2Zi53PR
7net→

#欅坂46 二期生特集号のアップトゥボーイVol.281、もうお手にとって頂けましたか？ ご購入頂いた方には感謝を込めて、未チェックの方にはアピールの気持ちで、9人のオフショットをこれからお届けさせて頂きます！ まずは、表紙と巻頭を飾ってくれた、#田村保乃、#藤吉夏鈴、#森田ひかる の写真から。

この3人での撮影は初めてということでしたが、3人ともにキャラ濃い目で楽しい撮影になりました。最年長でお姉さんぶりたいほのちゃんを、妹扱いする2人の反応が面白く、微笑ましかったです。三人三様のインタビューにも注目です！ #欅坂46

続いては、二期生のお姉さんトリオ、#関有美子、#松平璃子、#松田里奈 の撮影分オフショットを。この日は残念ながら結構な雨☔️でしたが、街中のソロカットでは静かに頑張ってくれ、スタジオでの集合撮影はお互いの体がちょっと付くだけで大騒ぎ。メリハリのついた楽しい撮影でした！ #欅坂46

そしてこの企画のトリを務めてくれたのが、#井上梨名、#武元唯衣、#山﨑天 の10代トリオ。「放課後」のイメージで撮影しました！ ソロカットは王道に正統派に、集合カットは遊び要素も大目に、等身大な魅力が感じられる12ページになっております。#欅坂46

と言うわけで二期生9人がグラビア46ページに渡って掲載のアップトゥボーイVol.281は絶賛発売中です。未見の方は是非お手にとって頂けたら幸いです。また、感想はアンケートハガキ、当アカウントへ是非お寄せ下さい。今後の参考にさせて頂きます。 #欅坂46

2017真白岀過車仔今次又岀返

今次D Goods真係唔講得笑 完全冇樣野想買咁滯

唔係啩

平時其他goods比較少會想買 今次D衫完全冇興趣 支Penlight還好 得推巾係叫想買

今次啲衫我都唔識欣賞

佢嗰個成個汽車品牌logo我真係唔識欣賞

右仙

我有但真係唔多
唯一係penlight覺得幾靚
各會場手帶有興趣
推巾焗買
Tee真係.....

焗揀一件嘅話
深藍色KYZ/黑色軚盤

排緊隊見你了 等我

軚盤真係搞唔掂 如果要簡應該都係KYZ個件算

大家好

牙柒

毒瘤

講 邊個欺凌你

泉青

香茜

照左鏡先

香港警賊

U地都係

無見一排你仲係咪最廁個個?

係

什麼名字

田村保乃斜陰靚好多

煲晒200集欅寫咪知

無時間睇了

上: 藤吉夏鈴
下: 森田ひかる

又睇中邊個

要不停F5

下而果個好似唔錯

都係既

有小小似我老婆

呢個好好多 老實講

睇完片又唔太似

牙堀是不可代替

哦

田村保乃咁耐無見我會唔會死

好想識印銀紙阿屌你老母

你會死

乃狗躝

我擔心佢多啲

過番去隔離討論喇

日向個握有2個已經體調不良

森田屌打堀啦

我係東村芽依老公呀屌

識你老鼠咩

珍

屌你老母啦

認得你再回來討論ok?

我真係唔可以冇咗東村芽依

你從來都冇擁有過

本日8月11日(日)開催の「キュン」発売記念 個別握手会 愛知会場@吹上ホールですが、宮田愛萌は体調不良により第5部握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

#日向坂46

今日第4個

真係好撚熱 個場又焗

想問有冇人會衝驚會

屌你老母原來memi係比dストーカー嚇走

吓 揸手既場冇冷氣

好憤怒
就好似對林鄭一樣

好橙，就因為呢啲人就卒業真係好唔抵

咁畢真係好唔抵

即係咩

早前3個坂都出通告叫人唔好stalk

係咪姐係又失敗咗

小妹

冇行動保護mb

如果有/有效，member應該唔需要畢業？

痴線佬(掛)

如果畢既原因係咁 我諗係掛
要個mb畢就去班撚樣

學吓ske新公司囉好似保安做得幾好

其實同痴線佬講 你唔好咁痴線啦
d人就唔會咁痴線的話
咁天下就太平了

搵lee到幾個手足full gear上陣嚇吓班友仲有效

日本啲跟蹤狂係咪好癲㗎

邊到嘅跟蹤狂都癲㗎啦

其實講到底啲fans要懂得自律

毒撚真係好恐怖

更正 香港警察仲恐怖過啲毒撚。

天醬

話唔定比春日仲熟日向

兩樣都係恐怖 冇衝突

之前二單一出
佢特登去幾間舖買

感性嘅主持

原來係長濱父母打電話返去，我仲認為係營運為新聞，專登搵返長濱

唔知有冇記錯 好似聽係有次叫neru父母去睇一次偶像既表演 之後就同意左

yes

估唔到係你

番工無聊睇wiki

咁即係營運搵返佢？

咪就係去睇乃團marika

Wiki都係咁寫

聽QQQ 聽到上左癮

尋日手機咁啱播到今泉首 日が昇るまで
聽到我喊咗

係好聽喎

發覺最近好啱聽 もう森へ帰ろうか

保乃豬豬qq

歌詞好正

似乃木坂歌詞

各位大佬收到碟未

入機場啦

wow 影山都有份拍日向寫真

如果有埋memi就好

你條鹽濕仔

b站出咗熟肉

歡迎佢首次參與日向活動姐

畢咗先發覺，禾真係巧中意memi牙

仲捉你唔到

#ひな旅 ✈️

ホテルにチェックイン🔐

花火の時間まで準備しとけー🎇

姉妹でゆったり自撮りー📸

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅 #小坂菜緒 #上村ひなの

#ひな旅 ✈️

フェリーに乗船しました⛴
井口カメラマン担当📸

井口プロの指示で小坂さんをバックハグする渡邉さん☺️
めちゃくちゃ照れております😳

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅 #井口目線

#ひな旅 2日目✈️

染物体験ちゅう🎨

小坂さんはハイビスカス
素敵な色合いですね

出来上がりを楽しみにしつつ那覇へ移動しまーす🚌🚌💨

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅 #小坂菜緒

#ひな旅 2日目✈️

那覇に到着！
少しの間、国際通り周辺で自由時間です🌺🛍

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅 #金村美玖 #小坂菜緒 #富田鈴花

#ひな旅 2日目✈️

空港到着✈️

自撮りタイム～📸

編集 #koshotalk🤫
那覇空港に着いたら全国から来た修学旅行の学生さんと遭遇😧そんなとこまで修学旅行感がありました🤣

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅

#ひな旅 2日目✈️

空港から学校へバスで移動🚌
学校に着くまでが修学旅行🛍

小坂さんも目いっぱい遊んで熟睡中です😴💤

◎amazon amzn.to/2Xi7G2e
◎ローソン・HMV

#日向坂46 #日向坂46写真集 #青春 #ひな旅 #小坂菜緒

🍬Seventeen9月号、内容チラ見せ🍬

夏を制するものは、2学期を制す😁✨
p.73～はじめての子でも挑戦できる、ビューティーテクを紹介してるよ❣️

今日からかわいい磨きはじめよっ🙋‍

#小坂菜緒

菅井友香一個月無見過我 你問我答

read

個地球仲係咪轉緊

尋晚食左乜餸

幾時死

菅井友香嘅世界已停轉

咖哩薯仔雞翼

同香b同生共死

渡辺梨加同菅井友香之間要你揀一個

你揀邊個

2個都唔㨂

睇完欅共2018

最型都係西裝個段
成班都好襯

菅井友香

咁你個名呢

屌你老母打風 你問我答

香港邊有打風

我回老家了

慘

學黎明話齋：左手又係肉 手背又係肉🚬

博狗快啲躝

型

我老婆小坂

AM1:27正到

欅有沒放風幾時有新歌聽?

不過可能係b站睇覺得個音響差啲

等埋隻br到睇下會唔會好啲先

同埋遲啲出多一/2隻碟
可能可攪到一個con全中/快版歌

冇人知 得個2隻cm short ver

我個隻應該今日到

馬與麵包、不可兼得。

me2

之前睇twitter好似傳過25/9出9th

29/5好似izone都出

唔會撞掛

平仔又GG了

會唔會平手傷可能又推遲

日向坂46加藤史帆＆齊藤京子、お風呂カット解禁 撮影中ハプニングも＜1st写真集「立ち漕ぎ」＞

射左

又傷

こさかなちゃんのお部屋での過ごし方、気になる人ー🙋‍

いまST channelで、こさかなちゃんのプライベートがのぞき見できちゃうよ❤️

お気に入りのルームウェアも…✨要チェック✅

#小坂菜緒

右面第一眼認唔到

可能轉c呢

做咩鳩

真 仲以為邊個

最近發覺risa都幾靚女

平假D歌典解好聽過日向咁多

我第一眼就覺啦你都盲既

轉左風格呀嘛 變返王道idol風

其實9單有無可能係會比牙平休息， d cm都無見佢，依家公佈傷埋

陰公，平仔只係做偶像做到好似用條命跳舞咁
根本佢就從來未清晒舊患

睇完2018欅共真係睇唔到佢個時係傷左

仲要處身係咁既營運到
我仲記得秋刀魚問neru 同oda第時有仔女會唔會俾佢做偶像，佢地都立即話唔會
明明neru為左做偶像咁大決心⋯

memi最終就因為最簡單既變態佬問題嚇走左，而唔係其他傳言⋯
根本當年想襲擊佢平仔變態佬應該都嚇親左平仔⋯

呢個經營就好似要趕絕入世未深既妹妹仔咁
個個都傷痛離地

不要再說了！！！

QQQ > ALL

平假啲歌俾到人一種衝勁

欅共2018中間即使得幾隻歌 都真係炒得起個氣氛

之後到欅著西裝個段就變咗啲觀眾專心睇我表演

希望所有手足晏啲全中到
做飛天狗

呢輯廣告相影得幾靚

舊患好難斷尾，要瘋狂做物理治療、練習同休息
我自己嘅舊患七個月唔做運動休息都斷唔到尾

咁大個埸都落選

太易抽了

有冇邊位大佬有樂天先行教學

1. アンビバレント
センター鈴本

♪風に吹かれても
センター小林由依

約定大家係千秋樂個日係東蛋門口大合照

語るなら未来を…
センター土生瑞穂

會唔會做到成個con 全員唔同C

真係任中

想問下資料果度打左個假電話係咪冇得改

emtg好似一定要日本電話先得wo
用嚟收sms verifications code

Same

屌你老母搵次比我中下飛好唔好呀

我知呀
抽果陣張b-mobile卡未送到嚟所以先求奇打左個no.落去

到時去返emtg到拎手帶入場啦

兩日中哂 手足們巨蛋見

原來可以咁做

♪君をもう探さない
センター上村莉菜

但佢呢個case我唔肯定得唔得

不要再說了好撚傷心

屌 全落

又真係唔撚中

原來咁多人落選

諗住生日會有加乘都唔中

係,全部都影得唔錯

生日快樂

又逼我睇晒

落撚晒

明明Twitter兩日當選祭點解可以一日都唔撚中

得15隻歌 好快咁完咗

連登巴絲抽Con抽了幾次，總是抽不到，試了好幾次終究還是都抽不到，最後巴絲們不認輸地說：
算！唔中都好！唔駛煩請假！
像這樣短短的一篇文章，我們可以體會凡事都不要有做不到反而說風涼話的心態，否則就像故事中的巴絲打們一樣了。 這便是「睇不到Con說不用請假」這句話的典故與由來。

串撚到

等睇之後抽咩落咩

屌你中撚咗4張飛點找數...

一個人霸哂4個位 g c到

你仲有聽日搶

4張都唔好找咪咩事都冇

會中的 放心

係真

係6個位

屌你老母

含撚啦分身狗

多謝你巴打
生日願望係平手可以健健康康快快樂樂

原來沒有…從來都沒有……

日向10月2岀到3單cls

全握到講

京都全握ミニラ後のmcにて

9/26 ワンマンライブ開催！(SSA)
10/2 3rdシングル発売！

fm twitter

欅如果唔係東蛋做啲咩公布
真係執得

所以都話上到呢次分分鐘唔會再有下次

公布成員畢業
九單今年可能都未必有
(其實我都想握手..)

不過想問下女idol團有冇邊隊可以上到2次

我覺得最多出2專
想上紅白就搏下12月尾出9單

近代得48g
乃有能力上但要夾期

屌你老母抽爆！！！！！！！！！！！！！！

同我中啊！！！

不過睇番日向出碟其實同欅開頭差唔多 都係一年出3隻
日向就3/7/10
櫸就4/8/11

都係抽返日向算喇

漢字櫸幾時出新單

我屌你老母仆街營運

本日8月17日(土)開催の「ドレミソラシド」発売記念 全国握手会 京都会場@京都パルスプラザですが、小坂菜緒は体調不良により本日の握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

#日向坂46

佢仲頂唔頂得順

等睇轉頭又有幾個mb頂唔撚順

g

日向

血汗工廠
咁快出三單 到時銷量跌又俾人話

可能3單轉C呢

密密出…

出道年咁博都正常
最緊要係首歌 死肥秋

8月17日(土)開催の「ドレミソラシド」発売記念 全国握手会 京都会場@京都パルスプラザですが、佐々木美玲は体調不良のため本日の握手会を欠席させて頂きます。
ご理解の程宜しくお願い申し上げます。

話撚左一定會咁 嗚嗚嗚みーぱん

漢字垃圾 冇團魂

咁撚多嗲 你咪唔好撚抽

抽你老母 垃圾

日向啲歌以洗腦嚟講其實幾勁
至少我其實記到日向個2 隻歌個melody 多過欅

對唔住 係我同佢琴晚玩得癲咗小小🚬

2019年仲漢字

關你撚事咩屌你老母

個場冇冷氣？

而家已經冇咗漢字欅呢樣野

個2件夏路威有咩人會買

⋯

蛤？？？？？

右神

HINABINGO！最新話がhuluで配信中▽小籔千豊がガチお笑い指南▽日向坂46がオリジナルギャグ披露▽上村ひなのに小籔爆笑&大絶賛▽ノリツッコミに初挑戦 #日向坂46 #小籔千豊

洗腦歌不了

啊啊啊啊啊！！！！
欅坂咁好聽，點會唔記得！！！！

見住啲廁撚又要去欅又要去日向
Me呢啲專一撚真係笑而不語

有邊位大佬
dl 到b站欅共2018熟肉

知你專一史帆

再屈唔中東強

我冇屈你 所以我會中東蛋

gchi

你唔撚好on9啦

聽到一半頂唔順

冇一半
副歌頂唔順

我覺得キュン還可以

我記得有個chrome工具可以download網站入面嘅任何多媒體，不過唔記得叫咩名，你搵下

可以用app down

話說有冇人想同我一齊抽同行？
心理上兩個人易中d但我又唔想好似d人咁坐2個4個6個位

唔關事 中就中 唔中就唔中

夠喇事實上我真係咁耐都係一個人抽一次都未中過
真係冇抽獎運到咁

P 牌新人留名
期待緊去福岡睇live

歡迎相認使用連登巴絲幫手渣機影相服務

I love it when you call me señorita
I wish I could pretend I didn't need ya🚬

noted with thanks

不如咁各位 比下面細佬我忍下手到23號
唔好推咁快

互抽中既機會唔會多啲咩

唔可以兩個人抽埋同一日 應該會detect到

但已經出左兩個廣告有兩首新歌啊
應該今年一定有新歌派，平仔都搏盡個上半年，我諗mv都應該拍晒佢先放假
似lawson個首係主打，砂塵係cw

好想平仔上到東蛋可一不可再

好

一開波就係副歌

我未去過，帶埋我，啱啱睇完17同18共和國，好想體驗下現場。
話說係邊日，唔知得唔得

18 19

Ok

唉，不過都無乜心情去玩，放唔低香港

好的

最近無咩動力睇欅睇日向

你不嬲都唔睇

乖啦 巨蛋可能得一次 唔去就冇了
但唔好期待係欅共style

tg我 cchtc

有d難
945了

所以我唔會用一模一樣寫法嘅名去抽
雖然咁樣好似出cheat但事實我個名有個字唔係日文漢字，衍生咗幾個唔同名出黎
Check飛個陣，英文全名打少一隻字都入到場
原因：佢打名只可以打12個位我個名13

利申：未抽中過飛，就算唔分身抽都未中過

欅共頭半段真係為咗同啲fans玩咁
夏巡而家個rundown就係武道館調轉版本

chur到爆 係中間放啲mc落去

係唔係都有巴絲去福岡場？
抽唔中19號巨蛋都諗住去聽漏音

原來單人飛都咁難中
等我仲諗住下次同個friend分開抽

好阿

關咩事 中就中 唔中就唔中
我欅共 夏巡 東蛋都係單抽

大佬中晒
講真你飛咗幾多日

保乃豬三十年死忠

維園見

8月17日は #ひな祭り🐣

角になりそうな小坂さん🐥🐥🐤

◎amazon
◎ローソン・HMV
◎楽天

#日向坂46 #立ち漕ぎ #青春 #ひな祭り #小坂菜緒

住日本洗乜飛

原來你咁老

所以我咪唔敢出黎 成班後生仔得我一個阿叔

我都係啊叔

我睇頭尾場福岡，5號應該都會去會場打個卡
歡迎相認

Btw有無巨巨carry 小妹第一次出國

我去兩次日本 見足你兩次 好似係

梗係啦你地一齊去

佢扮野最能叻

睇2018欅共個documentary見到自己

我都係頭尾場！不過4號係同朋友
希望到時相認到

勁

圖呢屌

避雷針個下笑左

夏鈴真係好可愛

欅po福山雅治

守屋茜真係好撚好抽

想同守屋茜拗手瓜

牙茜

夏鈴點解好似話親自己ok
個啲最後都會失敗

茜個樣超認真

下集睇牙葵

夏鈴其實係綜藝擔當黎

小坂俺の嫁

玩熟咗就變返個大阪人

覺得女仔扎頭髮呢個動作好性感

真 前題係靚女

請問啲こち星相點買？

コンビニ自己入code印

ok

戀上了

睇返上個禮拜bingo，hinano真係好笑到仆街

明明唔令但好吸引

開頭正正經經
而家仲怪過老井

早